6月去摩洛哥沙漠想搵人組3日團去沙漠

黎緊6月會去摩洛哥，想搵人組團去沙漠團，知唔知有咩網可以做到呢樣野？
最好係外國網，唔想去到旅行撞口撞面都係華人

Push

記得去tangerine

經hostel book應該都冇乜華人，之前係Marrakesh book，個團有12人，得我同個fd係華人，其餘全部西班牙、墨西哥人

你個時咩價位?
我上網睇緊個啲都3800. HKD

咁大獲

100 eur 一晚左右

Merzouga desert 三日團 around 80-90 Euro，住普通帳篷。我上年6月經hostel book去Zagora desert嘅團就俾左60 Euro

如果係shared tour基本上大部份歐洲人
到時可能係人地覺得你唔岩佢地玩

其實有錢出國既大陸人好多水平都OK
甚至好過唔少香港人

其實我都想咁上下時間去摩洛哥

上年九月去約旦撞正佢地新年，無得去wadi rum 人生一大遺憾